ds/ds3/bb/隻狼 點排

難度計

ds3>隻狼>ds=bb

ds3最難已經可以唔洗睇

會唔會係你問題

ds3最難都講得出

日經

Ds3真係入門級黎嫁喎

基本上就係你個排名反轉

好玩：
BB > DS > DS3=隻狼 > DS2

最難隻狼

ds2>ds1>ds3>bb>隻狼

隻狼真係唔難 我玩2周困難加鐘鬼 一直去到獅猿先死第一次 個次我仲要係學人玩夜叉糖加爆竹先輸
但係bb 科斯同路德維希個個周目都要打幾次先過到
ds3更加唔洗講 法師=簡單模式

bb dlc真係一世陰影
我覺得最難打

科斯的孤兒

最易排落最難

ds3 叫直劍靈魂 長舉盾 幾乎不死

ds bb 隻狼 都冇DS3 卡得咁勁 DS3 小怪仲勁過BOSS

隻狼最易 道中好簡單 可以暗殺 無咩陷阱位,打唔掂可以無限氣跑走搵個高位拉上去
王都無邊幾隻話超難 d忍具太撚勁

bb同ds既道中係充滿惡意咁想陰死你 d王都算難

高週目噩夢之主先係全game最難打

明明打到佢有硬直 但都可以直接出預兆 屌佢老母

地圖關卡越來越簡單，boss戰越來越難

慢慢由日式rpg迷官闖關打boss, 去到似act以打怪為主隻狼根本唔會迷路卡地圖，ds1病村行到心都灰埋，反而隻蜘蛛女boss打兩次就過左

BB DLC睇Gameplay都覺得痴線, 冇意慾挑戰
ds3 既無名王都難既, 又唔好話成隻game易啦屌你老母

對比條黑龍 無名係垃圾嚟